點解憎梅根？因為佢同香港警察一樣謊話連篇囉

佢要人身自由，冇人怪佢嘅
但係為左呢樣野去侮辱皇室不突止
仲要講咁多大話去抹黑自己嘅屋企人
但係人地就有哂證據證明佢講嘅全部係大話
咁試問一個同香港警察一樣滿嘴大話嘅人，點會唔黑人憎？